蘋果之前做做緊嘅，依家變左中國手機係度做

Apple連續兩年整部m字額機，第二年一啲改善都無，仲用張黑色wall paper遮撚住個額就算，掩耳盗鈴呀！
依家係中國啲手機廠oppo vivo 小米整到出黎，好，你話apple有face id,我算！
屌你老母，啲人一萬蚊買部機，AirPod唔送都算，連個耳機轉插都無埋，快叉又無，無線又無，人地4000蚊乜鳩都齊哂呀，如果唔係中共偷聽數劇，我真係即買小米

On9 邊有香港人會買

如果唔係中共偷聽數劇，我真係即買小米

聽咗咩劇？日劇港劇美劇泡菜劇？

旺角幾多人排哂隊買呀

全部有個共通點

小米e部真係好靚

你咪攻擊apple , d 傻仔即刻話你窮撚買唔起

唔知班傻西幾多係住私樓 唔洗搭地鐵

如果佢唔係大陸野我應該即買

講廣東話，中青老都有

呢個款幾撚型喎

屌，有錢買條氣都唔順呀，買完仲要加呢樣加個樣

講到apple 唔會偷

啱,衰噝支那嘢

你睇返 iPhone xr 果d post la , 如果你唔買最高配置= 即係窮撚

俾商人揸春袋好過俾政府揸

仲有鬼佬

數劇 拼音狗

坦白講如果呢部係pixel3,大把人讚

講真 如果mix3呢隻full screen係鬼佬廠搞一定個個人都吹奏
係依家技術下可以創新做真full screen係抵讚

咩做做緊

1999

apple不嬲考古 二手科技當自己研發

Sor,真係打錯字

(start from 0:32)

The problem is when you have multiple parts, you add size and weight, and you increase the opportunity for failure.

— Jonathan Ive

彈出鏡頭 (e.g. Vivo NEX)，又或者整面滑蓋，的確可以做到「真正」全面屏

不越多 moving parts，自然多機會（快啲）壞

依部機啲大陸仔踩到仆街 你地班友當神咁拜

為咗螢幕貼比做推機只係收埋個前置鏡頭
冇螢幕指紋 冇Structured light unlock
用後置指紋解鎖 相比同級android機又細電
咁叫有創新

總之唔用iphone嘅都係得一個原因
窮撚俾唔起錢

「你班友」係d打手黎，完全唔關連登所有其他人事

出面iPhone XR d post個個都推到5頁10頁甚至爆post

大陸機打手怕失業夾硬開左幾個post撐場，不過全部唔過200replies

每年出新機iphone就會自動lag㗎啦，關moving part咩事
兼且而家支那廠出呢啲電話個個都標榜壽命的有幾十萬次
喺你換機之前根本好難用到呢個數

可能全部都係公屋仔
要用I phone拎優越感

係啦呢到idog台嚟

唉，俾人咁講，MacBook Air , iMac , iPhone, iPad, Apple Watch 我都用緊，但係今次蘋果真係幫得落手咩？你部XR整靚啲都話，個邊粗到呢！真心想蘋果做好啲姐

連登仔竟然會覺得呢部嘢係以前apple會做，你哋係咪傻撚咗，變到同大陸仔sense一撚樣
呢啲又伸縮又盛嘅濕鳩嘢正正就係第一部iphone想推翻晒舊有手提電話設計嘅嘢

LCD同oled本質唔同喎大佬

TC唔會 SJ更加一定唔會

稍為有少少sense都知apple一向玩緊乜
成班傻撚扮晒熟apple咁，由an轉嚟幾耐呀，轉返用an機啦

如果冇後門邊黎政府補貼
冇政府補貼點賣4000蚊

重點唔係點做，係有無做！
Btw,用返筆，改大左部機都唔係iphone應該做嘅野

如果呢部係sony/nokia/moto
大把人狗衝

香港窮撚都可以分期買iphone
真正窮撚係買唔起遊艇

6s用到依家
android一年換一部

得3200電一下就無
仲有重過xs max
係無m頭又平幾好

廢老mode: 好人好者無做犯法野怕咩人睇你d野

中國手機多年前用緊嘅科技，依家變左上蘋果係度做

就算中共唔偷數據我都唔會買

而且普通尿袋充android永遠都係大食過iphone
粒電又唔係用耐左好多

in 連登 yes

仲送無線充電板 蘋果真係早抖

連登傻西 以為買左xs max 就做左人上人

其實個諗法幾正
以前淘汰推機轉做touchmon最大目的就係為左加大螢幕
而家居然諗到用番以前推機個方法去做番同一件事
而且又唔似vivo嗰種電動咁浪費空間
出黎個全螢幕效果真心正
如果唔係大陸機嘅話真係想狗衝

D窮撚係咁
又買唔起車樓遊艇
唯一一樣同有錢佬同level又買得起既就係iphone
唯有買完上網打飛機安慰下自己心靈

喺香港用小米自帶嘅browser
上 郭文貴 個 guo.media

小米機用一年就壞

窮撚用 iPhone 唔洗換機仲抵
Android 用 2 年就要追新款啦

事實係仲有唔少人仲用緊兩年幾三年前嘅iphone
an機呢？

蘋果唔俾配件就口講環保
其實就賺到盡，少少都唔蝕俾你

最估唔到而家得大陸機做到
Vivo Nex、Mix 3 都好敢去試
但大陸 ROM 真係唔多掂

做假方面，都仲係大陸叻啲嘅

唉 又係勁大下巴 唔想用了

大陸人主要屌後置指紋解鎖咋
問心。3300人仔 128。比埋快充無線版同插頭。呢套野都值一百蚊啦⋯⋯⋯⋯ 小米好有良心算係

其實你哋都幾似支那/台灣人
明明我就唔多覺有人拎iphone嚟自high
但就成班人話人窮撚自high自大乜乜柒柒

有良心就唔會玩同股不同權啦

唔賤價引你用仲點係咁收廣告錢
下年仲見到滑蓋先好再講嘢啦

IOS係Apple仲喺度嘅原因
利申：用緊X

啲友最鍾意係咁講hw，唔理sw
就好似班砌機毒撚咁，講到啲hw幾勁幾好j
但睇佢哋用電腦個款就睇得出佢哋唔知點樣令自己更方便更順手咁用電腦

巴打輸到個腦都冇埋

好撚肉酸

有能力邊個想用大陸野
跟本唔關佢部機事、就算用左識飛都驚
中國哩兩個字真係深入民心呀

華為 都會出 , 叫 magic 2
應該好賣好多, 華為洗咗好多歐洲佬腦. 比咗好多億去宣傳 回報

垃圾小米

淨係讚下個外型都係咁有負評
盲反到

粒電得 3200 mAh
最少都要 3800 ~ 4000mAh 會好好多.

支那機咁平
除左不斷抄唔駛成本之外
你估有冇國家科水？
平啲多啲人買就可以監視多啲人

OPPO七月新推出的Find X手機具備語音喚醒功能，用戶只要叫「小歐小歐」就可啟動手機。四川成都的張先生看中功能，花了五千元買下手機。他錄入自己聲音，設定了語音喚醒，但奇怪的是，他的朋友呼喚「小歐小歐」也成功解鎖。

記者對多部該型號的手機做過試驗，結果亦同樣，更出現三人能喚醒同一部手機的情況，發現該手機根本無法準確識別聲線，只要是同性，就能成功解鎖別人的手機。

OPPO的客戶服務部表示，之前沒有收到類似的投訴，又指針對事件公司會做檢測；如果發現問題，將會更新系統。有信息工程的專家就指，內地的語音識別技術已經發展成熟，基本上是可以識別每個人的聲紋，認為只是企業在功能或程式上做得不好，導致識別不準確。

睇圖，睇宣傳片，好似好勁
實質就係一舊垃圾
這就是中國手機

8plus 想轉下機，但新出啲iphone 又好多存在問題未解決 唔想貼錢買難受

原果你有咁聽話又唔見你買iphone xr?

小米啲機 一打機可以煎蛋

笑到pk
蘋果有做呢d咩

呢部真係幾型
唔知拎上手係點樣
新iPhone 無吸引力可言
市場會反應一切

下年三叔一定收支那機皮

Apple 唔係做唔到
而係做左會影響耐用度

係幾過癮
但好快殘？
會否入塵？ 同好易散？

An機廠(尤其中國果啲)仲係到死諗點maximise全屏既時候 Apple搞TrueDepth有遠見好多

咁你咪用囉... 關我撚事

成個M字 阻頭阻勢就咪拎個MON黎打飛機啦

原來係彈出鏡頭
即係以前啲推機啦
部機幾厚先

而且有一樣最重要既野，當你諗到樣冇人做過既野，喺諗佢有幾創新前，要先諗下點解冇人做

姐係你都係買iphone 完

情願M字都唔想俾人用效果圖呃

我反大陸機嘅
但即apple無論手提電腦同電話都唔得係事實
手提就玩加大加快cpu 加解像度，同埋將舊科技重新包裝當新功能

電腦出埋哂啲柒spec, air又唔更新

唔係我好多apple野，同埋過好多software
我已經走咗

同時亦都好多人鍾意m字額
攻擊外型設計哂氣

個殼係靚過apple
但入面既硬件同軟件，都係apple靠得住
我自己都係手機sales,日日sell an機有幾好用，但自用都係iphone

咪信連登仔講啦

當部機可以開合三十萬次，每日開合五百次，都已經捱到六百日，就算佢到時真係壞咪攞去整囉又唔係唔整得
btw我仲以為連登仔唔會放啲一部電話用幾年嘅窮撚在眼內

小米mix第二代已經做呢樣嘢

個idea根本就係好 試下呢個idea係apple出先 d idog一定搶撚住含

點睇都係整圖條友做假喎
左右兩邊cap圖都唔係1比1

咁整法iphone都可以屈係做假啦 連登仔幾時連真圖假圖都唔識judge架?

用的人有無廉恥?
抄都十足
所有位同UI都抄足
連wallpaper人地玩顏料你都抄
無撚野呀你?

唔理真假都屌左先 child登仔炒車唔係第一日嘅事

部Vivo nex 真係好靚仔 真正全屏
最衰大陸嘢 唔係實狗衝

偷聽數劇
唔駛審都知同志你用乜輸入法

垃圾apple

中國手機本身係政府全力支持低價傾銷吸引人買去換取big data嘅產物
如果係其他牌子 唔可能賣呢個價

中國機點靚點正都好 都係買apple 架啦

只能話支那手機設計上好肯突破同試 諗新功能 開始唔係一味抄

反而3叔 Apple呢兩間龍頭 近年越嚟越保守 濟下牙膏提升下spec就算 無驚喜

真係打錯，諗錯隻字

小米啲圖做假出晒名㗎啦，你都仲喺度盲撐

連登仔幾時連支那整真圖假圖都唔識judge㗎？
其實唔係，支那種（撐支那嘢）係蠢啲

Google都玩緊依啲
但起碼有啲私隱盲撐話「Google係好人！幫助世界！」
支那真係不了

真係輸在支那機 所以都係不了

Apple不嬲就係sell simple
個cam彈出彈入

講真 相信好多人依家買Apple都係為咗用佢個IOS
佢價值都係佢個ios到 出到部機又貴又7都大把人買
而大陸手機公司係主力出機款就ok
如果ios係好似android咁咩機都用到
iPhone 一萬蚊機仲有多人會買？？

啲例子多到唔知用邊個好

呢幾年都係無咩大革新 但就越賣越貴 仲用緊ip7 運作良好

呢部野連防水都無 垃圾

我住澳歐美加
仲要唔係做公司/政府高層嘅
緊係用咩都無所謂啦
屌你老母我住香港㗎
你啲打手可唔可以下次俾啲新意
諗過個好啲嘅理由呀

記住連燈推乜就係伏嘢

無錯
支那賣得平，只係因為佢傾國之力不計利潤都要入侵外國市場
蝕到仆街都有政府撐住
外國私人公司根本冇可能咁樣不計成本蝕住做
完全係劣幣驅逐良幣

收檔啦, 設計落後味落後囉

概念公司

你估蘋果真係賣硬件咩
個os廢 你個外觀同硬件勁到識飛都無用啦

個cam彈出彈入係好on9嘅設計

點解唔可以直頭取消前置鏡頭？我又唔會自拍，無face ID咪用返入密碼囉，我真係好憎M字額。

今年S年呀，你等下年再開post啦

反之，an 作為一個開源os，廠商無份寫無份debug，連royalty 都唔使（未使）俾，係無任何原因可以叫貴過4000

唔偷聽邊會咁平呀

三叔就黎有mon下相機

入嚟睇呢個post就好似apple打手大戰小米打手咁

出面都成堆打手出盡力踩xr啦

好高科技喎

有些少常識既人都會睇到個問題 係班打手吹到整走個前鏡就係天上有地下無，神一般既idea咁 人唔笑狗都吠

apple最多得盲撐fans，有幾可真係有償打手
呢個post撐部伸縮棒我都覺得係傻膠多過打手

算把啦出到模擬地球
都唔會買大陸手機

老實講句 點解華為果D係歐洲/東南亞咁受歡迎係有原因
因為佢地都唔介意係支那品牌
鬼叫我係香港人 原則上既問題所以我係唔會買支那野

如果上年買我仲會買iphone x,今年真係買唔落，依加所謂買apple都只係ios, 唔再好似以前咁，最後買左p20 pro,六千有找連一年保養，耳機，線，尿袋，水樽(雖然冇用)

最大原因係係窮，理鳩你咩brand咩
呢句或者連登仔又會覺得自high唔啱聽，係平先啱

iphone從來都係教主整"我想要既"而唔係你地想要既
明明以前就係我認為咁最好 鐘意就黎買
我真心覺得型

家下係度講咩貼心出機海
迎合用家需求?
個M字明顯只係為左個數字個MON佔左面積幾多%
你仲以為有第一代既成份係新機度?唔好傻啦

而家D手機同化得好嚴重，三星，apple呢D大廠一個look可以用幾年，每年改少少就當新機。而家睇發佈會己經冇咗嗰種激動，期待。反而唔小細品牌仲積極去做D大膽嘅野。

好老實講，呢度批評ipx嘅人，有幾多真係有試過部機？一日到黑m字m字
個底下操作smooth過以前咁多倍冇撚提過
要批評唔係唔得，啲point唔好咁撚廢得唔得

ipx咪同你轉晒look轉埋操作囉，都係上年嘅事，仲唔夠大膽？
但就有班人無視話佢唔創新

好心你唔撚好ON9啦 有錢就一定用最好既野?
知唔知有錢佬先著重性價比

個cam咁樣申出黎on9到核爆 都可以吹奏
骨子裡根本就係大陸哩

咁樣推出黎肯定又多樣野壞
btw到底防唔防水

屌apple冇問題 冇啦啦揀樣咁弱智嘅野吹奏
諗起一日佢會凸幾多次個頭出黎就覺得on9
開post個個應該係食探魚飲喜茶d friend